[估歌仔]寶琳歌王又係地鐵開show 喇

好大聲